[2017-7-28] 股市直擊+波神信眾區

納強又然

無喇無喇

Maggie cls

in 納強 we 7s

who is the best

納強

$100

嘩！

納強救全家

AIA 越請多d 性感90後女
股價越高

not a 尖

利園嗰班好進取

利園邊個位

BCISG

太超預期

咁快就縮

我識個agency , 唔係AIA, 非常靚女, 白滑
個FB 時唔時新係同毒男合照
寫什麼由客人相識，互相睇住對方成長
希望對方快D拍拖 等等
真係好識做生意

好似次次出業績都係會跌

好似agency d fb係要求要答咁ge套路野🤔

我就咁睇都覺得sweet，好關心個客
重點係真係好靚女
但佢唔show 我

對上一次出完唔係升到而家咩

證明你唔係毒撚，偽毒可恥!

我個人毒到連Agent都唔埋身

My LC ar 😭

Hello Moto

琴日都唔ping咁進取

Me too

my LC 272

跌一日姐

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

qq

調

佢理你，你就瀨撚晒野啦

所以我出黎第一年就同個男性朋友買左危疾

買左危疾唔代表唔可以認識認識

DB性交轉運完?

少過27000結

20萬大戶

我用員工醫療保買多份top up算
一年二千都唔駛

用得多YUNA真係會變智障

[black]抽埋就88啦[/black]

是鳩爛但轉都起碼7C

mo la mo la

個市硬到

💡

朋友做開大陸生意，專請啲靚女黎自享，間唔中比張單佢吊命，再調教佢收兵

你朋友就是

好多港女以為上去好易搵到生意，上面生意佬其實勁醒...

老千加床單加失聯

yau talk lui

宏利mpf想轉一部分錢等待時機入市得宏利MPF利息基金擇？

點解唔轉去納強

我都想

做野果度用宏利唔想搞到東一忽西一忽

保守?

Raspberry pi 邊度買好

online?
想砌D乜黎玩呀

利息同保守我都睇唔明有咩分別

有人會用黎做media center

Me

有無人聽日去澳門睇賽車...

我只知睇番近年，所謂保守重好賺過進取...

QQ快D升多d啦
今朝反手lc300 7月
中午前我就平嫁啦

TALK LUI...DIVE SIN😞

有次佢地講過利息好似All cash
保守唔記得左

intel都有出computer stick既

但好似好廢咁

聽下歌睇下戲還可以既

呢個咪今個月利潤210k 既大芋2.0Juicy

又係抽返上黎結
尾市go to hell劇本?

重之期結係正27000就得...

juicy teach me play option ok?

我27200

Ok...HKG 1mio per 10minutes ok?

好似冇咩力
只係博QQ彈多少少算

一陣整多個BC出黎

其實期指結價係計星期一定今日？

你收手啦

其實呢個係邊個巴打黎

加個燈膽可以轉運?

new hand?

QQ平左算

慢慢黎啦

Oh good

Juicy 谷

講開谷，我而家就真係係個歡樂谷度

有幾歡樂先

有冇勇士sc27

唔講得，等我集結成書先..

Love j 谷？

請寫手嗎

可恥

我聽日上深圳，不過無打算出書

hunter 古仔弱智化...

佢都唔要命啦

團長
係咪比人滅左團

D7UAll

尖碧一提Laptech
Laptech就跌咗成個星期...

咁都入我數

燈係原罪

終於有人屌佢
呢排佢個fb推銷員上撚晒身

BC去唔去動物節獵食....

我係CP有泰國人果檔果度...

Ladyboy

shemale

好熱呀

CP= child porn?

去搵下BC真人
大叫D9BC

FBI...

同邊個上？

重點

如果係老婆，要講清楚係邊個老婆

人地個老婆

邊有可能同人妻
邊有生意佬攪鳩自已門生意

你唔係返廠咩

攪到我柒到應一應

唔好睇少廟友

小

你自己都話，邊有生意佬攪鳩自己盤生意

上深圳等於返廠咩
不過我唔會笑你

返大陸重易撞到熟人啦
過馬交咪重好

偷食你熟定我熟吖

sorry

啲創仔上番黎

860

立即鞭

1299 一出業績就跌，好似次次都一樣

1299係垃圾黎

我自已柒左,mix左上深圳=返廠

d7pc sin

週四晚上，羅馬主席帕洛塔在接受美國電台SiriuXM FC採訪時，對於AC米蘭今夏在轉會市場上燒錢的行為表示不理解，認為這是喪失理智的。

米蘭今夏已經在轉會市場上花了2.1億歐元，對此帕洛塔表示：“歐足聯在財政公平政策上就是完全針對我們的。我們才是從前任老闆手中接手的典範。”

“你看看AC米蘭，我完全不知道這是怎麼一回事。這是毫無意義的。花了那麼多錢——他們一開始並沒有錢去買球隊，他們還從倫敦一些我認識的人手裏借了差不多3億歐，而且利息還特別高。”

“他們花了大錢買球員，也有些是支付了高額的首付，而他們接下來將為此付出代價。”

“他們説這是為了獲得歐聯資格，但這是不夠的。當工資都抵得上收入時，鬼知道這是怎麼回事。他們是意甲唯一一家正在失去理智的！”

“也許他們有着遠大計劃，可能哪天我們就會知道了，但其他球隊還算理智。”

“如果你能給我解釋下米蘭這事，就行行好吧，因為我真不明白……”

酸
明明你今年先賣曬班友..

D7PCBC

中環ifc 女子墮樓重創昏迷

跳果陣唔等埋我架

點掃呀

Refund la .....D74C.....

BC refund!

Yau dim ar 210K..

為左得到條女呢原諒你會去到幾盡

我屌你老母 又跪

you lor ....

我淘寶買

你再追擊下佢
佢就會block埋你

收到風 Bc lai

你日日開post佢咪日日潛水

真係扑左咩

係啦

再話我燈 我就真係block哂你地

同扑左都無分別 自動過濾哂redboos d comment

係啦
古語有云,大話怕計數
鬼叫我咁得閒同佢計數咩

清你個名....

你block我唔緊要
你最重要記得報倉

bc扑左你

記住準時出3點9 DB大師就得

國指10734上唔返📉

差唔多行得

腥左谷request form 入4C 谷...
求回

沽好多?

講下隻268 就回成8% 咁小氣

823

現價想入

新黎個reception 大波又嗲到仆街......但係表明有個Big4男友...成班鬼佬同事即時收晒皮

姐係bC 未收皮

即係表明我係騎牛搵馬啫

big4就收皮

big 4>鬼佬
鬼佬收皮, BC未收皮
BC>big4>鬼佬

[高質] 中環人的「鄙視鏈」 完全版

中唔中肯？

我求下你唔好講國指好嗎

有哂分析都屌

big 4 都收皮，鬼佬好打極有限

尋日已經有post

你一講佢就反方向郁
好難唔屌你

班鬼佬好似好有道義
見人有仔就無去馬...

玩下先10750+1
20點cut

唔通表面上仲狗衝咁低手咩

唔知就嚇死
知就笑死

枱底繼續

唔係不嬲都係要明修棧道既咩

BC鍾意明刀

big4 男友好似明刀都不廢吹灰之力...........

Me Yau lui......ng do this....

D9U

唔計人工職位呢d
做big4即係無時間陪佢，易埋手
利好因素黎

隨時行得

索老已經分析緊點食用

放工等男友？咁岩我未有地方去，同你行陣先

已經係淫賤故事嘅開端

飲杯野先啦

Big 4 有咩咁勁...D鬼佬做茶水？

南亞鬼

咁算吧啦咖哩佬

呢d auto架喎，完全唔需要特登諗

其實係許志安

朋友,你返印度食香蕉啦

其實你男友捱得咁辛苦都係為你姐
我知
不過有男朋友等於無男朋友，又係慘d ge
唔好唔開心啦，笑先靚架嘛
最多我請你飲野陪你等啦

唔同DB玩了
已一點止賺

我多數係俾人叫我陪佢飲野,搵我攝時間

送上門

條友痴線嫁

如果個男朋友係好得閒果啲
又點玩法

你想搵真愛但佢只坤你上床丫ma

先抬一下先轉身踩兩腳

D9LS

好得閒好易悶

咁得閒都唔陪你

Lmhy

咁得閒又痴身果啲點打法

對得耐會悶，人有隋性，拍耐左男人氹女都會懶左
打新鮮感，玩心思玩小禮物
只要佢覺得相處得開心
再貼的人盯人防守都會走得甩

個d 唔洗諗啦下麻

有道理

咁就騎劫左BC個故

識途老馬

多d同佢whatapps ，電話，但絕不明追
引到條仔注意同佢嘈
賤但work

到時自然會比較
一比較就

MO STONE LA

引起共鳴，少左戒心，無意識擋
伸嗰兩腳中自然中得食力好多啦

多謝馬場，白貓世界第一

其實只要企係女方側邊
做少少過正常朋友界的野就足夠條仔發癲

心計wins all

咁條仔應該點樣應對？
人地在暗

你條女有心走就由得佢啦

如果要溝個好似俾仔呃過晚女應該點做？

如果去到呢個位，一定唔可以硬，要軟
一嘈就輸左，打信念，玩信任

我唔識佢，但我好清楚呢條仔想點，做緊乜
但我識你，我知道你係乜嘢人
我信任你，100%信任你
我會唔開心，但我唔會管你，因為我知你唔會亂黎

要走留唔住
要留唔會走
一切都係講個信字

今日的特備節目，溝女攻防Q & A已經暫告一段落
多謝大家支持
再做落去我怕我精神分裂
一言概知：攻心為上

大家下次再傾

中出，搵定第個先la

今晚去邊happy

公司ot,而家去見客

屌你,搵左vc黎香港補鑊

今個月埋單又4000買左張1060可以玩60p nfs爽爽

鬼有現貨買咩,有都炒價啦
當4叉野先買到張1070,你唔係買呀MA

之後想換機
攪到唔想換

唔熟行情21xx貴左幾多？

6GB版貴少少
3GB版你肯定做左水魚

1060 6gb之前都係1800左右

6gb啊貴左小小唔緊要啦有得爽爽

66又黎料

友情CHOW DOU 普蘭

TAI LO AR...

DIM JOE

個個都Friday night drink... 我就OT ...公平咩....

Dls,有urgent野要而家上廠（真上廠做野，單拖）
今晚唔漏夜趕返黎，聽日又趕唔到，唔單拖咁上深圳

個個都FRIDAY NIGHT EAT LUI...ME就OT轉豬...公平咩...

之後有女會上你office後樓梯同你敦倫la

唔訓都趕番黎啦

聽日仲可以借d意加分

你覺得我要你提

4Cisg

廟區ching 用邊間玩FX？

FXCM未收皮之前都幾多人用

tai lo r...

依家多人用OANDA？

嘩 發生咩事 突然穿雲箭既

樂天

ching 好唔好用

介面同fxcm 果時一樣，所以無問題

年少無知嗰陣做過FXCM

蘋果單女優新聞，拍一套高收入先得廿零萬港紙，之前條女吹到五十萬包一星期都唔制

係80萬呀ching

更加唔信la

佢唔係要人信,係想要人講
你望下上面位清記得幾清楚
就知策略成功

咁造作當睇馬騮戲都唔錯

ching 有啲料

db ar

成個雷神咁

uicy 希望你下月都keep到

唔講白d
學野d清唔識架
Highhand洗鬼講，做埋啦

💡💡💡💡💡💡

佢地深井都未必去啦
約人可能用掛號寄邀請咭

仲要含蓄咁寄

火NA DIM JOE

觀塘真係好多白滑MK底𡃁妹出沒
但真係唔知到觀塘呢d鬼地方do what🤔

NG SICK JOE...亂9 GUM JOE

office lady…

屌，成兩個月仲抽緊

大戶成年前的事又何只抽
化左灰都錬鍊成番黎鞭

好彩我唔係問雙掛號信

夜期又獨樂樂

咁牛既

你又想點呀

trend is my friend

你真係以來無咁柒？

仲轉緊珠？

PAD+WC...

CLS

食緊早餐既表示掙d 嘔出黎

好在未食早餐，d7rb

開夜神無聊器play other game賣acc la

BC D LUI

4清你去唔去動物節
我係CP泰國佬果檔果度

真毒表示NG敢出街

動物節d 男人係咪肥矮黑毒到不敢直視
女人就越見咸濕？

梳，me肥矮毒

poison jj

梳...ME DIVE

Me said mk son....flirt coser u dou ng trust la....

BC HO INCH🖕🏻

又要CHOW 兔JAI劍...阿尻要迫死毒LUN先肯收手

weekend D7UAll

YD7ME...

夜期又高水，adr 又升，美股三大指又升
星期一港股唔係唔跟下麻

清
SP500同納仔跌
binc都bin得專業d ok?

西裝四千內度身有無介紹??
朋友要買，不過豬二千，旺角果啲又柒無碼

西裝四千內度身有無介紹??
朋友要買，不過豬二千無碼，旺角果啲又柒

d7uaii 係咩意思

D7DB

D7 U ALL...

ok d7uall

all cls d7u

我唔啱，我改改佢

BIN C=BC...OK梳 AR TAI LO

而家去動物節係咪可以一睹BC真身？

BC 聽日都係度？
交入谷form

今晚同幾個日本泰國coser 食飯...應該知醒

Refund ar llm...

泰國

LADYBOY SHEMALE.....

Tai lo ar....
今年好少人

BC就係晒比你睇
中日泰hehe heshe 大混戰

㩒錯

你原來交入BC格劍谷的form

今晚係咪上夜堂

我啱啱返到香港咋，行左成日東門
攰到仆街

要不是神抄小學雞

正所謂屌西都冇力?

Ate

wa you fatfat la...咩契機

f5

BC arrrrrrrrrr

睇條link 都知唔洗講慎入啦

唔駛f5,呢d一定唔會講,唔會有report
我人賤但都有底線

無得學野

其實要講的，之前都講晒
你打動左佢心，佢身自然都係你

咁呢？

重有咩野要學,學點屌西咩
你會唔會溝到條女之後,煩點先上到?

但係點樣可以令佢知道只係短暫，唔會痴身

上次神交編咪教左law

個編無認真睇，我番出去考古先

我地可以幫索巴出書

佢實話,你寫完重都你校對
不如一開始佢自已寫

waaaaaa渣架?

睇你寫，就知校對的重要性啦

冇辦法,你張就下
文盲都有需要上網

我屌...

🐔

佢屋企好有錢架.....
利申：有電話

BC唔食水泥就食coser

D7UALL

LEE TIU LUI 水泥 LA...

砌JOR隊穩CHAK LABA...又係屈YUNA

有風神有計傾...

ME YUNA繼屁股清...16/F係唔係木印都開YUNA之後19/F之前儲返...

呢隊應該唔夠血食暗皮先制

所以16/F之後要儲返YUNA盾...

GUM JOE HO CHI HO DUCK

ok,水泥coser

Weekend 無馬跑無波賭
真係好悶

肥底...象腿...MO BALL...仲要重水泥...係BC先啃得落

熱到hihi
聽日點出門口返工...

搵bc

地盤佬慘過食屎

WHEN SIN YAU DUCK DA 斬草8

我聽朝十點要上到樟木頭拎個sample
之後趕返hk見客

Gum 都水泥.....4Ching 平時食得幾好

荃灣線連續3日都有故障

真係未試過咁撚熱

ME EAT 營多 JA...

MTR D工程出名CAP水...俾10蚊做野換黎3蚊都唔夠既貨

MTR站內不屬於香港政府管轄範圍

4ching eat 印尼妹

U eat秦國水泥

現代水泥唔啱胃口
要古代

焗到人都癲

古代有水泥？🤔
古代人起屋用咩物料🤔

BC今年有冇貼cosers

raspberrypi 整nas 但好慢
都係用返s 算

[有圖] 同呢條女玩乳交會唔會爽撚死?

BC ar